История версий
----------------------------------------------------------
07.08.2009 — 1.3
    — Удалены настройки через mso_admin_plugin_options().
    — На доступ к настройкам плагина можно поставить своё разрешение.
    — Плагин переименован из «Perelinks_mod» в «Perelinks».
    — Обновляться желательно предварительно деинсталлировав «Perelinks_mod».

30.07.2009 — 1.2
    — Первая публичная версия.
    — Опции количества ссылок, ограничения вхождения слов и дат, опции стоп-слов.
